有冇人去旅行成日跌野

唔知點解去襯旅行都成日唔記得拎手機或者跌手機
去日本食完松屋可以食完就咁放部機係枱，朋友提我先知

去日本成部機放左係的士度，好彩個司機好心拎返俾我

兩次trip可以跌成5 6次

剛剛上星期三我同女友行完下北沢返涉谷酒店時女友揹住個小手袋竟然唔見左，入面有十幾萬 yen passport 同所有卡，嚇到同佢即刻飛返去下北沢沿我地走行過既地方搵，之前我地係向間 cafe 飲完野跟著入左間藥店再坐京王線返涉谷，去到間 cafe 問 d staff 佢地冇見到，跟著去藥店問又係一樣，去到呢度已打定輸數諗下點報失時諗起下北沢站個票務處再睇下有冇希望，落到票務處離遠見到女友個小手袋正正放向入面，𠴱種失而復得既喜悅真係好難形容，就好似跌左落地獄比人扯返上去天堂咁，手袋入面所有野都原封不動，女友一路填表攪手續時直頭眼泛淚光，呢一件事之後更加敬佩當地人既路不拾遺，真係好感恩。

好耐以前有次星期六向原宿一帶行，行到某間 shop 外既櫈仔放左部電話，應該係有人跌左，行左大半日經過呢間 shop 部電話依然向度冇郁過，比著其它地方晨早比人拎走。

未試過 但唔希望發生
因為去旅行唔見左會好大件事

搭車成日跌散銀

就係唔知點解去旅行先會咁，返到黎一次都冇試過

上次去唔見咗身分證